【Thank you Rambo】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXCIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

藍b

細爆>藍狗

沒有老臣的日子

傻仔方面

Thanks you Rambo

當JEN仔死牙

一個年輕有為正選
一個老屎忽冗員

雲加

JEN仔夏天完約躝埋

二乃

仲有間諜退休 臭燒賣走
依家沙卡仲傷緊
季初講啲隊長

都話39先係王道

細爆做埋隊長

仲有K6

走晒

k6 33歲都隨時退喇

On9 jai

Aimyon

39一定做敗犬 賭乜都得

新隊長Iwobi

二乃然唔然冇所謂 做禾老婆夠

賣隊長果然係阿狗傳統

做乜鳩有兩個po

use this thank you ramsey

去拎下冠軍都好嘅

下年齊齊轉會了

蛆
又有我朗

今季睇波既動力
就係睇我藍

走的終需走 傷的終傷透

普狗自己都係狗，佢平時訓門口咋

然家互含時間又到

今晚撐獌

Aaron Ramsey will earn £1.6m a month, £19m a year and £77m if he sees out his 4 year contract with Juventus. Get that bread, king. You deserve it

雲加最後一批球星
Hill dog 450k
Ramsey 400k
Ozil 350k

雲家軍無了

雲家軍有一半係雲加自己拆

但係最重要果2個 藍 燒俾人迫害

頭家俾愛狗搞散了

講左咁耐 藍斯都真係走了

屌啦星 俾愛狗拆骨

愛狗攬炒行動

諗諗下同摩佬拆曼聯骨差唔多

似摩佬拆車仔

又上你度

??

參觀豪宅

百幾呎劏房狗屋咋

狗屋都百幾呎

隻狗都幸福過我

收工了

og 幫我整卡片 有無興趣

幫你印個熱狗logo上去

跳跳虎（熱狗
行政總裁

上場熱狗先幫我執左3千

唔好話星 連球員都開始少 個後備席全部青訓上黎

隻288升咁高把撚啊

老細

派

派你老母啊 你派比我未啊

大行目標價9.5

輸撚到仆街點派呀，仆街巴塞

每個月買一手 依家貴左咁多點買

拎哂利事錢訓身獌聯

我又黎狗屋睇波

雲加真係好尾機 連走左都對成個球壇咁有影響力

想join睇波團

好呀 你要d咩類型？

文青風ok?

農曆新年都過左 雲加番工未

身高米六以下先比莊，收到風你米九

簡潔就得

Me著埋red wing有1.4m
Can john?

白低黑字啦咁 洗撚人地整

簡潔到好似正苦果d咁，就真係搵個word打返幾隻字就得

我公司就係簡潔到咁

新細明體？

正苦係標階體 禾公司高級d, 用微軟正黑體

又話過埋年唔撈

搵得岩工先得架

去商場做囉

今個星期六跟我返屋企食飯？

我太肥膩，你牙妹唔岩，不了

我仲諗緊點解叫你食飯

咪又係word
但我好多阿頭都係自己整
唔係標階體

星期五有冇人睇歐霸

我屌你老母，而家比個機會你用錢撻返老婆狗啊

想打丁既記住睇 唔睇歐霸有排冇得丁

想睇下dso同ozil上力

燒應該無分踢

想睇贊仔

呢場都無屌爆愛蛇

你屌左我老母做我老豆，咪一樣可以用錢撻返佢

本身想睇馬伕 不過仆街愛狗連名單都唔比佢入

會出列叔

伊禾比取代

她全裸「呻吟」入浴 網友全起反應了

唔自爆可以還神

唔洗click都知係catgirl

正評冇伏

仲有兩日又情人節
又要破費

你大把錢

錢多都會肉赤牙
出去食飯又千鳩幾二千起跳
買花又貴成倍

冇女

個日食三哥算

啲錢又唔係你既

真

仆街2月14乜撚都未買 pk了

me2
諗住寫張卡算
希望唔會比老婆打

煮心型牛扒

係屋企食生蠔

屋企打丁

我都係出去食餐飯算

無女返屋企食

any pro

同媽媽食啦

我藍

me冇女成最大贏家

即刻用左n千蚊 買野 屌你老母 呢鋪真窮了

姐係之前扮窮撚手足

聖誕+新年+情人節
就黎破產

聽晚開2點

本來窮 依家好撚窮

我老豆仲要去韓國
我比埋錢 dllm

OZIL

Ryo 借錢俾禾買禮物ok?

500？

聽日先買，未知幾錢

已經寄左野過英國

跟團?

含撚啦你

真阿

bye

贊師父今季真係值得用多啲

借埋比我得唔得

cow女?

女人衣服黎無撚用的

好過Lxxxxxxxxx

好撚瀟灑

Ramsey

今季要印藍斯了

施捷斯尼寸槍手：藍斯就嚟有盃捧

【體育】艾朗藍斯宣佈將轉投祖雲達斯後，舊隊友施捷斯尼即時在社交網站歡迎他，又笑言「未來幾年要贏波了」。

阿仙奴中場艾朗藍斯宣佈將會在今個夏天轉投祖雲達斯，將會和斑馬門將施捷斯尼（Wojciech Szczesny）再度合作。施捷斯尼過去曾在阿仙奴效力6年，直到2015年被外借至羅馬。他便在個人社交網站歡迎藍斯。

「歡迎來到祖雲達斯的大家庭，準備好努力工作。 接下來的幾年都是關於勝利！PS. 我的佣金是多少？」言下之意，似乎藍斯會轉戰意甲與施捷斯尼當說客不無關係。

另一方面，施捷斯尼的言論或引起阿仙奴球迷不滿，暗示藍斯在阿仙奴不會贏到冠軍。事實上，阿仙奴自2004年後便未再贏過聯賽冠軍，而祖雲達斯已經連續贏得7次意甲錦標，可謂高下立見。

圖片來源 : Instagram圖片

諗起呢到好多手足j 多口狗返黎守龍
人地都睇你地阿狗唔起啦

Official: Zech Medley has signed a new contract with Arsenal, his second professional contract with the club. Congratulations, @ZechMedley! #afc

Pleguezuelo out of contract in the summer and yet to be given a new deal. Not necessarily the case that Medley's contract means anything in that regard but the latter is certainly very highly rated.

Jeorge Bird

飲水狗翻嚟守龍？ 不了
講真佢喺蛆嘅穩定表現係因為條老人後防掂，佢拍阿狗條穿窿後防多多都唔夠佢失
嗰時華隊拍啞仔有段時間咁穩都有派膠失波，何況而家
紀律又唔係好，爺爺以前咁忍得，成日苦口婆心又攬球員都頂佢唔順，有期要雪佢，買完牙間又流放佢

鈀同獌都好落力互燈

班獌驚輸咗俾人喺公海狂抽

Ryo蛇我矛你TG

之前睇過幾場蛆 佢啲出迎時間好差
守兩邊傳中仲係唔掂
傽俾保方教完都係咁，到晒頂

最好曼入埋4強
CHUR爆佢地

Thank you, Rambo!

Arsenal FC @Arsenal

🏆 2014
🏆 2015
🏆 2017

Aaron Ramsey: Our Wembley hero ❤️

Bischoff

喊咗

由我當初咒佢死到宜家要走

Intermediaries working to find buyers for Mesut Ozil

The intermediaries have strong links to China and Italy, two countries already touted as possible destinations for Ozil.

Arsenal may only have a budget of around £50m if they miss out on CL qualification again, which makes Ozil their best hope of freeing up significant funds.

Other than finding clubs that are potentially willing and able to sign Ozil, the search also incorporates finding opportunities for Arsenal to include him in a summer swap deal.

爺爺講波都冇人支持...

杜曹睇黎真係無乜料到

尼馬同卡雲尼都傷 獌狗有運啦 踢落都係55波

全能王

馬斯亞傷

打交

山妹來了

一出黎完半場

Psg禁住黎打

now有雲爺爺

49000傷左兩隻翼

49000

橙

88了

好撚開心

心涼

打斷獌狗個勢

最開心係傷2翼

PSG讓哂車馬炮都輕鬆羸

唔好燈啦

唔出我廠名宿尼干古

普巴

普巴下場無得出
真係玩撚完

鈀條防線咁頂級，得愛狗先可以輸6球比疤

拎疤同獌比

caption this!

紅9左普巴 次回合應該都放棄 跟手專心打阿仙奴鏝城

一定唔會
未比球迷屌過咩

獌狗留力爭前四保歐聯好過啦
黑柴爭唔到四就真係比班獌屌死啦

So b變So 9

佢地傷兩翼
最好全隊死獌狗斷腳空難死

真係唔知點做到

獌狗個種柒
起碼我地連對都唔會對到 咁就唔洗出醜

我地愛蛇出晒名鈀黎剋星

早晨垃圾s

迪馬利亞開心到

Ccc串到

獌狗

星期三&高狗&愛狗我屌你老母呀

讓返個位出黎啦

影衰曬英超

真啊

連psg都贏唔到

我廠之前咁廢都唔駛輸psg

果陣psg

今場對面都讓半臂啦

雲爺爺

Arsène Wenger believes Presnel Kimpembe will be a weak point for PSG tonight.

係咪串鳩曼

好鄧佢開心
離開狗竇重新做人

邊隊垃圾連摩納哥都贏唔到
主場1:3

佢做錯咩 成晚比狗吠

佢鍠轉過去獌hea踢

交咁多助攻都話人hea踢
同阿狗一樣咁難服侍

屌你拎19000同我地比
佢地同猁比就差唔多

罷操唔出現個人宣佈轉會 cls

唔係失蹤一排，然後突然間就去咗鈀咩

今個星期無英超

@po9

都叫有牙犬睇
兩個星期都有歐霸
不過因為今個星期無聯賽
應該full team踢 唔會留力
即係話 唔會有燒 藍
出返所謂winning11

睇完官方youtube條thank you rambo片
我喊撚咗

愛狗躝

又關愛狗事

愛狗話唔續

咪屈

似疤狗

蛇鼠一窩

藍斯
希望燒可以同愛狗鬥長命
留係到做叻盡...

又hea左半日

貢快半日

我今日都無野做。。。

同個同事行行企企吹水
下晝又要諗有咩做

睇完thank you rambo
Sad到仆街

入定紙做兵啦

ching so mean

完

大窩口站老翁棄用行人天橋 遭的士撞重創

個司機俾佢累死

呢個位都過就抵佢啦

成篤屎班仆街

路霸

好衰咁忍唔住笑左

mon左陣獌post
佢地話隊波一大堆二 三線球員
後備得LKK 全能王 馬達 冇深度

都係既 人地話要買返幾個
貢我地要買成隊了

條天橋有LIFT上去架喎

你同佢拍拖定同佢手機拍拖呀

有錢就有女啦
驚乜牙
賺多個錢就可以掟到佢愛你啦

佢老婆同女都係咁掟返黎
所以日日俾老婆打

點牙
鳩噏下都唔得牙

啲臭閪唔掟下點得大牙

唔怪得佢呢排成日上黎我度

麥巴比真係bug黎
就好似玩aoc用how do you turn this on

唔怪得咁多年後防都執唔好

老ya講波都唔掂

點解 d 曼狗咁憎迪馬利亞

好似話轉會去鈀過陣迫官 訓練又唔見人

琴晚無剷草 但爆哂粗

無機會剷者，如果入波應該剷兩個圈

抵啦 被食屎羊撞到攤攤腰 仲要比你班仆街獌掟酒樽
唔剷草算係咁啦

曼聯

就快變So 9了

psg 4:0都輸返比巴塞6:1啦 （愛sir)
曼聯一定得

小妹仲係處子之身 唔想咁隨便

= =

祝你一世單身啦咁

yes

Mesut Ozil touted around clubs as Arsenal future remains increasingly unclear

Mesut Ozil’s Arsenal future could be decided by intermediaries who are working to find clubs that would be able to afford to sign the midfielder.

Arsenal are thought to be open to offers for Ozil, who has missed as many games as he has played for the club under head coach Unai Emery this season.

Ozil’s £350,000-a-week wages are the biggest obstacle to any move away, but Telegraph Sport understands middle men have been sounding out clubs over his potential availability.

Matt Law

私補點check

Dllm

胡禮怪責雲格間接放走藍斯

艾朗藍斯將以自由身轉會祖雲達斯，胡禮怪責雲格當初沒有和他續約，令他最後離開。

藍斯將以40萬鎊周薪加盟祖記，簽約4年時間，新季成為意甲一份子。

胡禮怪責雲格當初未有和他續約，輾轉放他離開：「雲格也有一點責任，他當初和CEO加齊迪斯一起合作，應該知道藍斯是球隊的資產。」()

幫人補咩

當初爺爺係想續佢 係死愛狗疤狗

意大利統一史囉

認真好想睇 牙milk會唔會寫埋佢

自己谷歌都懶

係邊位手足

屌俾人報左出黎

Arsenal’s budget would be around £50million if they miss out on Champions League qualification. [Telegraph]

咁有歐聯資格，會有幾多?

夠唔夠買一個人

扣多10m 變40m
高安基： 愛狗咁都踢到歐聯 唔洗買人了

西歐妹

真.馬伕

仆街! 賤到

忍唔住想講
Cls og又識

U 新阿狗？
一早預左og 識

系=.=
小妹新會然3.3

Og 全能架 你問佢熱狗有咩名宿 佢都識答

佢本身已經係熱狗......

OG 係真阿x熱

依家仲做埋轟狗

佢愛蛇個case 到底畫左未......

屌唔想做野，落去食個tea 先

畫左怕冇人要

就走都未畫到=.=

不如整個 rambo case
@OG

咁都入爺爺數

熱狗case 就通宵畫
我廠case 就拖足幾個月

專迷倫敦大球會

。。。。你有野做既咩

仲信佢
藍斯退休埋都未有啦

呢個星期好忙牙

食屎

屌牙

畫左啦一早, 但愛蛇依家咁柒, 點賣牙....

岩岩先重奪第五牙

想要藍斯牙

想要

我點都買個支持下既....

對於馬迪爾和山齊士的位置之爭，雲格也進行了評論，他表示：「山齊士已經失去了位置，他和馬迪爾踢相同的位置。現在，沒有人會說山齊士對曼聯是不可或缺的，沒人！」教授的言下之意，顯然是認為自己當初賣掉山齊士的決策，是沒有問題的。

爺爺 又贏

真心想支持
po上黎睇下OK?

終於四點

路狗入黎都係比人撚

琴日見到ig有個post係阿狗走咗嘅
屌你藍斯又計 山狗都計
山狗走果時已經好廢 佢咁都計

個PO可摸耳唔好咁多虛線
就黎睇到眼花@@

-----------------------------------?

巧窮冇錢，唔巧撻禾得5得

呢個時間係廢青，冗員，然家吹水區
係咁上下啦 又無英超討論-.-

On9 post =.=

討論歐霸點贏好過啦
不過就一定無燒 因為今個星期只係得一場比賽
有既我切

100%既波有咩好傾？

連睇都唔想睇了

其實見到啲人喺到討論歐聯真係有啲頹 完全唔關自己事

有歐聯咪又係16強出局 唔好講到自己有得爭咁

人又賣曬 又得歐霸cup睇
傾波都開始冇意思
睇然家傾股傾女傾生意
有冇tips好過

對上上籤摩納哥都出局

基佬

入四強都要講緊十幾年前

等大家捱少兩晚眼訓咋, 反正8強都係豬架啦

講就咁講姐，但都係好頹

其實之前我年年都凈係睇16強果兩場
分組賽 爺爺鳩踢都出線 16強唔睇就成季無得睇

有踢過都叫踢左

有歐聯爭都唔係好事 講實力又講運 愛狗專心d睇下偷唔偷到雞坐返個四弟位好過

歐霸之王一定全力爭霸

本身諗住實有，但曼最近發撚咗癲，好難搞

講起歐聯歐霸又諗起上年對下體嗰兩場 好心up

獌黎緊一個月啲賽程唔好打
阿就輕鬆得多
最多都係3月頭
客場對熱
主場對獌
呢兩場惡打啲

Cls 6cjai 將件制服cheap雞西裝著到度身訂製咁，靚仔大撚哂咩

愛狗教就豬硬啦

悶住豬

好快失分

realdanielwu

He's kris Wu

你看這個麵它又長又寬~

終於收工！

雲加：PSG與曼聯差距大

【體育】前阿仙奴領隊雲加說得再直接不過，他表示觀乎周二巴黎聖日耳門以2:0打敗曼聯的戰況，反映兩軍實力差距甚大。

「箇中差距，以技術而言，雙方就了解球賽的速度相距甚大，比賽愈是進行差距就愈大。」暫時仍未重執教鞭的雲加，多年來一直率阿仙奴與曼聯對撼，又是法國人，甚具評價這場魔門戰的資格。

「曼聯在主場的歐聯比賽只錄得1次中框射門，那告訴你雙方存在差距。在歐聯，你不能把中場線被對手掌控，整個晚上，曼聯都輸掉中場。PSG排5人中場，從沒失去腳下球。」這場比賽，曼聯明顯處下風，結果下半場被派斯奴甘佩比和基利安麥巴比各入1球淨吞雙蛋，蘇斯克查上任後的不敗身終告斷纜。

雲加續說：「他們輸中場，當你在主場比賽而不能保持腳下球，你總是會面對煩惱。」

圖片來源 : ©AFP

雲爺爺中場理論

仲未收

小一統一派位今早9時半進行選校程序，9時已有百多名家長在九龍塘41校網統一派位中心等候，替子女挑選心儀學校。從內地移居本港的李小姐希望女兒可派到第一志願瑪利諾修院學校（小學部），她為雙非和內地人被標籤抱不平，「(大陸人)他們交的稅比你們多，大家公平競爭，靠的是實力。」

遲啲到禾驚了

雲加好波

屌你老母 十六朗都咁多野講

其實雲加真係識波
將人地講到好廢 然後等啲獌鬆懈
之後咪出事
好攻心計

法國八奇

輕敵 再世諸葛亮

希望ginter傳聞係堅 賣細梅或者swap都屌

堅達其實都真係廢……
只係一件垃圾換一件垃圾

真呀 兩件都上唔到大檯

其實呢個中堅講唔上勁 癈到細梅咁又唔係

講真 你要入中堅 一係就入件頂級
一係咪柒入 你要輪換收返柏芝同提升馬伕已夠
要即食梗係入件有料嫁啦 邊會入件垃圾返黎
仲要本身好似大傷過 點搞呀打英超

依家仲邊會有料既人肯黎

We don't buy star, we create

有錢就得架啦 你75m一鳩掟落去vvd咪又要黎 不過我地冇錢咁解

都係冇
唯一搏下得件細爆有潛質

去邊搵件即食有料既中堅？

vvd 係去含高普喎

有既 當跳板去鍠疤拜
大前題有歐聯踢同高人工咪黎
即食中堅真係要搵下
唔好濫竽充數先得嫁
唔係只會好似之前咁 儲埋唔少唔岩用既冗員

VVD係大撚把選擇都去痢

球王2&b 呢

廢既

所以咪話你一係咪柒買
一買就買勁既 唔好買垃圾
要垃圾留柏芝係到算啦
何必整多件堅達

Matthijs de Ligt=New VVD

呢件去鍠疤多
疤都要人頂big gay

疤見啦FDJ實叫埋佢去

岩，一係就回歸初心，買一埋幼幼重建

見到大家終於肯認廢梅係廢嘅感到安慰

機會比太多，我到開季都仲撐緊佢，而家算啦，我放棄

買幼幼高潛少少既
反正啞仔papa頂到多一季
你咪入多件幼幼吸下浸下
升馬伕留柏芝 浩囝復出果陣咪有人用
好過入多件堅達四不像

仲記得上季定今季有人list過咩出佢嘅比賽未輸過

剛剛23
留到隊既起碼打到8年

我對細梅都因愛成恨了

FDJ 玩fifa 用 好一般

我敢講佢高潛過當年影帝，但可以升到點就睇際遇了，
不過疤好少入錯幼幼

西班牙狗係star chaser 黎，根本唔岩我地

希望愛狗給Ben sheaf,馬伕正選機會

我錯 其實ginter同當年細梅差不多 國家隊邊緣人 中堅打右閘
如果係manolas呢 當年追唔到先變細梅

羊燒沙柏 all full training
All 正選 加 d so 打r霸

Ah Ben 算啦，因為打機所以睇過佢比賽，
屌你廢既，出腳慢撚到

燒=bench warmer

牙犬啲青訓後防得啖笑
個plezurgeoaidhue都一樣係廢

manolas今季無睇羅馬 唔知踢成點

呢件過黎個陣好好丁，屌你而家廢撚到

只能靠買人了

鑽石眼走左都唔知邊樹搵高潛幼幼

Wenger

靠阿區手足玩FM FIFA PES匯報

買fm19咪得

又或者學下多狗 入多啲波 失波唔鳩理
多狗真係以攻代守 佢地差唔多場場都失波咁
但係前面喪入 做到呢樣都夠入前四啦

禾地依家咪都係咁囉

禾地邊算係喪入牙
人地場場入好多牙
禾地入埋都唔夠失

禾地場場想喪入，不過入唔到
不過已經場場都有失波
算成功左一半了

德甲易踢咁多

屌 不如牙犬學fifa貢轉去踢德甲啦
fifa有得轉聯賽牙

Yes,其他德意西法甲咁易踢
疤狗黎到英超連哈特斯菲都未必贏到

呢個唔駛講啦
小花黎到實斷腳

巧想叫春

快

Ok

好忐忑
自己出去博 輸就一世了

仲後生，輸左咪再黎過
驚西

連列叔都過唔到

咪係

贊仔都完封梅西

最壞同最好情況都已經諗好
但我起步已經有幾個人幫緊我 算係咁
聽日真係搞點埋 公司已開 卡片搵左OG整了

買人不嬲只係塞住球迷把囗

有咩要幫手出聲，幫到就幫

係買幻就唔會炒鑽啦唉

借住一百幾十萬黎先ok?

借住一千幾百萬黎投資先ok?

咁撚大貪

Ching 夠鐘打瘋狗針了

一百幾十蚊都冇

咁幫乜春

幫佢含

叫搞事去幫手剪彩

100k 最衰唔係tech野 唔係可以r cyberport hkstp

9 up 話怕整個app
老屈做tech 野

Team news: Aubameyang, Ozil, Sokratis, Xhaka

Pierre-Emerick Aubameyang
In full training.

Mesut Ozil
In full training.

Sokratis
In full training ahead of schedule.

Granit Xhaka
In full training.

Aaron Ramsey
Right knee. Being assessed ahead of BATE Borisov (a).

Hector Bellerin
Left knee. Recovering after surgery.

Rob Holding
Left knee. Recovering after surgery.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

Ozil聽日又要病啦

呢啲消息睇下就算啦
full唔full training 都係出果班人腳啦

煮到埋黎先算

Back in full training 😍

#ImproveYourLifeIn4Words

Ozil

free ozil la diu

買icardi啦

拿卡+auba+icardi?

賣走場套現返20m
k6應該唔續 鼎馬伕後備
再一野轟個世界級中堅
唔係既話就扶正馬伕
柏g替工

有icardi應該真係用到奧燒

鼎夠料做正選

有愛狗就用唔到 咪發夢啦

大傷完唔知咩事

炒左佢咪得

有錢買先算啦
你唔係信夏天真係有錢洗牙

記得發左達之後請人做冗員請禾

比起鼎我更加驚比比鳥

比狗可否傷痛冇

兩閘點都要買架嘛
唔知夠唔夠爭telles

阿仙奴走寶？ 祖記體育總監暗寸：佢哋唔識用藍斯

阿仙奴中場艾朗藍斯，日前落實今季結束後以自由身轉投意甲祖雲達斯，其周薪高達40萬鎊（約400萬港元），外界質疑是否物有所值。老婦人的體育總監柏拿迪斯回應指，藍斯以往在阿仙奴根本從來沒有好好發揮潛能，來到祖記將如魚得水。

早前未獲阿仙奴續約的藍斯很快就覓得「知音人」，獲祖雲達斯提供一紙40萬鎊周薪肥約，四年合約的價值更高達8,300萬鎊。祖記體育總監柏拿迪斯接受《米蘭體育報》訪問時就表示，相信藍斯下季定能交出符合身價的表現，更諷刺阿仙奴過去多年一直浪費藍斯：「在我的角度來看，藍斯到今時今日仍未試過在他最適合的位置發揮所長。」

柏拿迪斯又指藍斯是祖雲達斯一直欠缺的球員，今次能夠免費簽入是「執到寶」：「藍斯是一位體能和技術皆備的球員，我們隊中沒有一位球員跟他一樣。他的跑動範圍非常廣闊，加上他助攻和入球能力同樣出色，能夠為球隊的戰術帶來更多的變化。在三人中場的戰術中，藍斯會成為主導進攻的一員。」

俾我教 3個一齊出

收購list
icardi
佐仔
fonals

佐仔=佐真奴？
我哋要咁多逗後（舒服）型中場做乜？

有時藍斯有啲hang機決定

意假狗打假波寧舍多聲氣

藍斯最大問題就係決定差，留係度又真係無用，阿記要個卡叔/路jj可以梳理晒成個前埸既人

輪換xhaka

等睇牙朗屌9佢

佢係廢版薩卡喎
呢度啲手足都嫌薩卡廢，你仲要買個再廢啲嘅嚟輪換
我寧願用返埃及算，起碼唔會慢跑散步+眼神防守

你唔洗同隻9c9認真

藍瘋狂舉手，牙朗無視，最後兩個互屌

佢j雲信贊臣 你知咩料

原來乙仔黎

雲加乙人生太失敗自殺死左啦

迷得雲預左架啦

放心一定出佢，宜家主力打歐霸，副選打英超

屌奶星 無玩過食雞 玩apex 一落地就死q左 -,-

左閘 Telles / Digne
右閘 Ricardo Pereira / wan bissaka

呢度人生失敗會俾人屌

17/18第三作客 Kitroom 返貨， 即刻印返基佬先

我印ozil

可惜冇返粉紅字

冇基佬粉

印左我藍

ok

最後一個都簽唔到
renew贊仔加夢遺就算

左 tagliafico
右 sidibe

爺爺你的孩子奧燒比愛狗欺負得好慘

愛狗屌鳩你咪諗住買閘用哂啲錢 冇錢比佢買翼同工兵

工兵=chambers
翼=nelson
咁咪有錢買閘

chambers...

蘇斯克查說即使是他都沒有辦法幫助山齊士回勇：「我沒有辦法幫他，山齊士需要自救，因為人人都知道他是一個有質素的球員。」

右閘dani alves
左閘Escudero

一早去psg咪大家都開心

Welsh midfielder Aaron Ramsey rejected moves to a host of clubs including Real Madrid and Barcelona before agreeing to a Juventus move in the summer according to BBC journalist David Ornstein.

He claimed: "Real Madrid, Inter Milan, Paris-Saint Germain a very good offer from them as well, Bayern Munich and some preliminary talks with Barcelona as well, so Ramsey had the upper hand in these negotiations...It seems Juventus, who were always his preferred choice from a footballing perspective, seem to come up trumps on the money side as well."

Arsenal had a representative at the AC Milan vs Cagliari game on Sunday to watch winger Suso and midfielder Nicolo Barella. [@TuttoMercatoWeb] #AFC

Arsenal could look to trigger Suso’s release clause (approx. €40m) in the summer to answer their winger problems. Milan are trying to agree a new contract and either remove or increase the clause and give Suso a pay raise. [@CorSport] #AFC

斬波機器

藍斯應該打CF

點解大家覺得奧燒唔會老

suso...係咪on9架屌你老母

愛狗成個執波廢老咁款

當年喺利都唔係勁
而家踢意假先好返啲

二線蘇一招⋯⋯

Intermediaries working to find buyers for Mesut Ozil - @Matt_Law_DT reports #AFC

For sale

Ozil posted a video of himself in his car, which suggests that he didn’t travel, although not confirmed yet.

After a full training?

新全能王

屌喇星⋯⋯

愛狗幾時死

不過有錢不如all in李城個蜜瓜
英人又後生又唔係廢

係就追支拿高

邊個蜜瓜?

麥佳亞 =.=

=.=英撚正選 ? 要幾錢先買到...

60-70m啦

咁不如要般尼件tarkowski 反正都係中遊搏一搏

歐霸都冇

都得
視乎budget架啫

係都唔錯啦
不過唔記得曼聯個陣出好高都買唔到

續左Medley,下季同馬伕做正選中堅

wa -,-

歐霸都唔出 屌奶星

其實唔出少唔會令球會支出細左，人工都要照比架

咪係
你唔出燒又唔代表唔駛比人工

其實球會就算仆街到清locker, ozil都可以賴死唔走？
佢見個board個時唔知有ozil架咩 死都唔出 廢極都起碼有得踢歐霸下話

對巴迪出堆黑鬼青訓都夠炒456啦

駛咩出燒

唔好ff咁多啦

愛狗躝啦

如果出牙叔，willock+nxxxxxx, 咁應該會比人炒

兩個1314頭半季加埋勁到⋯⋯

〔即時新聞／綜合報導〕世界經濟論壇（WEF）近日釋出其中一場主題為「當全球秩序崩解」的座談影片，其中，中共證監會副主席方星海在談話間，對西方國家喊話「你們的民主現在出了很大的問題，你們需要政治改革。」全場爆出笑聲，一旁哥倫比亞大學教授亞當．托澤（Adam Tooze）更是在座位上笑到晃動身體。該片段被網友封為「最滑稽的一刻」。

呢隊波痴撚線
權鬥鬥撚到出哂面
唉，仲衰撚過雲加個陣

雙核就咁一野俾愛狗收皮
屌佢老母

疤狗先係最賤⋯⋯愛狗都係埋堆

咁早出

無燒

擺睇

同大家講今場唔會有燒

Özil left out of the squad facing BATE

真係痴鳩線 你連呢d波都唔出 夏天個個比個賤價你10m都唔知有冇
邊個教阿狗做生意

又無Ramzil

去左意大利簽約
順便放埋假

愛狗繼續玩政治啦

Team news 話傷左

岩岩張training相先有佢

18人名單都唔入
係幾咁可恥呀死愛狗

真係契仔足球過雲加
雲加幾癲都唔會場場死出契仔啦屌你老母死愛狗

幾時死全家呀愛狗

仲信team news
佢地夠話燒full training

Facebook 啲阿狗又屌燒射波
根本係愛狗玩政治

痴撚線 你係就開聲話唔用奧燒啦 等佢死心走人
係咁玩政治波

死契仔 屌你老母

人渣黎
一d尊重都唔識
撐燒過埋祖記

班友on9今日練波先玩得好開心
射佢老味波咩

ozil已經同離左隊冇分別

好似講過啦 同佢講左最好走 因為唔岩佢用

支持燒半退休打機坐到完約 我屌鳩愛狗全家+祖宗十八代老母個爛臭化闣 你老母大碌木 臭粉腸

有條友留言Future legend
笑到我

你要賣
唔出條友
邊有人會買
on99

燒再廢再唔啱用都好 肯定不至於歐霸都唔夠班 何況明眼人都有眼睇 佢出場係有貨交

又冇燒 痴線

有垃圾埃及都冇燒

岩呀
希望祖記出手

燒做錯乜

唔撚睇西波

Emery: “Ramsey has not trained with us. Sokratis has started to train but not enough, Mesut is the same. Aubameyang started [training] Monday and I think he is OK for the match.” #AFC

下星期主場打歐霸唔撚好出呀笨
屌你老母

Legend

藍燒係咪雪到完季

歐霸你都唔出燒比人驗貨
雪到完季邊到搵人買

睇下愛狗係咪咁巴閉棄用到季尾 次次都有唔同藉口
屌你老母見到燒比佢咁樣糟質真係癡撚線 捧左咁耐估唔到係比佢搞到唔想再捧隊波 on99

打強隊 驚燒唔夠對抗性 唔出
打中遊波 戰術決定 唔出
打歐霸 要rest 下燒 唔出

結論：關刀c大勝

藍唔算雪啦
打強隊好多場都有份踢
燒就真雪啦

仲話買星
啲星見你咁對球員
點敢黎呀 三線球員就會黎
因為有得上契

雪幾場之後辣殺波 就比燒正選+ 隊長
塞住班球迷把口玩政治 愛狗

其實就唔會既
有錢實肯黎，摩佬7左咁多鑊
咪又係咁買星

傻啦 點知你會唔會有一日咁玩鳩我?
拎自己前途黎玩咩

支持燒堅持一直坐，就算佢開直播打機我都唔會屌佢，而家擺撚到明係逼燒走
就同愛狗鬥長命，白逗個仆街老細嘅人工，乜撚offer都reject，到高層賣唔到，冇錢買新人又冇人用嘅時候就要焗住用返燒

你盧卡古 馬達呢d俾人趕走左
咪又奶曬摩佬鞋底咁轉踢法
有錢你驚無星黎

不過呢隊閪波唔會有有錢既一日

一蚊都唔好益呢班高層

唔出雪硬晒搵鬼買咩

I was a kid, now I am a man

講得好

對垃圾隊都冇得踢又真係慘左d

真係唔忍

隊中最有名氣既球星 雪到連後備都無 然後引入自己舊部 而家更撚肯定佢諗住買班尼加係真 最撚on9就係球會又比佢任意網為 呢隊阿仙奴只會比佢玩到收皮 完約後 就留一大班廢既係到 又買唔到人

疤狗夾埋愛狗玩爛左成個球會啦
高狗就唔洗講

上年佢喺巴黎嗰時已經好撚憎佢，根本冇料

開始反阿了 屌佢老母
等條垃圾愛美麗走撚左再返黎
爺爺一番心血比你清撚曬

諗住雪到完約

不如簡單啲反愛啦

ching太樂觀，事實係歐霸連bench都冇

多蒙特得返兩翼好J 可借一隻比垃圾車買左

Reus傷左聯賽好快比拜狗追上

睇上半場算
好鬼攰

又有爺爺講波

邊到

歐聯

Video: Wenger says he tried to sign Jadon Sancho. @Arsenal
雲加又贏

幻幻之父爺爺

蝗狗下下比人逼甩都吹返轉頭

你雪完真係隊波醒神哂都話
雪完又要踢得柒 純粹想比下馬威人睇
搵隊波黎教飛

又無Ozil

情人節快樂

如果ozil走埋 呢隊阿仙奴再冇吸引既地方令我會睇 轉會了

快轉

依家有都=冇
你可以提早轉會先

bye👋

今日頭頭女一係黑絲一係淫賤長boot

88 垃圾球迷

圖都無張 dllm

自己落街睇

痴撚線托仔先有吸引力囉ok

今季本身都無乜點出佢
你可以走了

今晚8點點名

收花比賽正式開始

即刻轉會啦on9仔

如果雲加走埋 呢隊阿仙奴再冇吸引既地方令我會睇 轉會了

不得不承認熱刺已經高過我廠一個level
son真係勁到癲

炒多仔三粒 咁易咩

對住德甲一哥都炒人三粒

冇撚晒人情味
屌高安基死全家

今晚女女煮情人節大餐俾禾食

禾刀系
自己另外買左D 生蠔同海膽刺生
係屋企慶祝

帽事既

迷普條仆街又曬女

me咩都唔買 7點收工就去unun腳等食

7點先收工,慘

最早7點牙

D野凍曬了
我地食住等你喇

講好左佢煲落湯
我收工佢先煮 唔使麻煩你地啦

成班狗黎

真牙
我同老婆出街食餃子ja

街都冇得出

我地食完先煮比你食

佢係食第2輪架喇

咁撚早曬命 dllm

David爆咗係藍斯幾錢都唔想續約，無論誰對誰錯，人望高處都啱

見到隊波咁我都唔想續啦

放心啦查蛇
我地會係你放工之前執返靚張床架啦

又有唔同版本
算喇 定局嚟

躝啦，以為自己好勁牙
下年細爆收成期做新韋拉

諗唔到買咩比頭女

是但啦
球員賺多左
球會少左支出可以買人
但就賺唔到轉會費

邊有未來

做乜唔去熱

死熱狗咁撚勁既

尋晚送左了

丹尼臣踢幾年都可以自稱因為阿仙奴無冠而離隊，藍斯唔去曼聯嚟阿仙奴捱到11年只得足總杯冠軍算係咁

2007 on99
又跌咁多

今時唔同往日啦 你望下邊個敎

唔去同聯賽就算啦

買都未買 點算

送咩都諗唔到

買盒馬卡龍整爛小小
再買個禮物盒放入去話自己整囉

same

有少少on9

施主咁又何苦呢
我寧願唔送喇

0003 high high high
高安基全街正仆街

wfc
又唔係我送

狗黎

吃屎

因為送左比我

下次唔好送呢啲垃圾

今晚要上堂

佢日日用

性教育堂

因為我用唔到

依家apple主力最廢就係佢 又核突

好波

弱智先用APPLE

人人係工程C咩

都有好有壞既 但照單全收咪弱智囉

防你呢隻狼嘛

rich到

David Ornstein已認證帳戶 @bbcsport_david
下午10:18 - 2018年9月27日

A new + improved 4yr contract was recently agreed between Arsenal & Aaron Ramsey. But #AFC withdrew offer, are now not in a position to proceed. Most likely he’ll leave for free next summer,

NBA有WOJ 足球有David Ornstein

The BBC’s David Ornstein has claimed that Aaron Ramsey had no intention of signing a new deal at Arsenal (via The BBC).

After months of speculation, the news surrounding the future of Aaron Ramsey has finally been announced.

The Welshman has signed a big-money deal to join Juventus in the summer when his Arsenal contract expires.

He had always looked likely to leave after Arsenal reportedly pulled out of negotiations earlier this summer and now, the BBC’s David Ornstein has shed some more light on the situation.

“There are a number of people within the game who I speak to in the game who say that Aaron Ramsey had no intention of signing a contract at Arsenal,” Ornstein told the BBC’s Football Daily podcast.

“He was always planning to leave on a Bosman free at the end of his existing deal.

“A lot of people say, ‘why didn’t Arsenal sell Ramsey last summer?’ well, Aaron Ramsey would have needed to agree to a sale and there’s no guarantee that he would have agreed to that. What are Arsenal meant to do?”

It’s an interesting series of quotes from David Ornstein. If Aaron Ramsey had no intention of signing a new deal at Arsenal then there is very little more which the club could have done in the last nine months or so. The problem here is the poor contract management which plagued the Gunners during the last few years under Arsene Wenger and Ivan Gazidis.

You do realise Ornstein is the one who initially reported that Ramsey agreed a deal with the club before they withdrew the offer right?
神又係你 鬼又係你

信你都有味啦 又想整到離隊既好似25仔咁
屌你老母啦阿仙奴

白宮發言人講嘢梗係企喺球會立場
球會想止血 等球迷調轉槍頭屌藍斯啫

90後香港男生娶日本模特兒 日本太太夏美：不會看香港男仔有無樓

公平咩

講真我係燒我實留到完約啦
你咪唔好出囉 人工照袋
到時free走埋你斗零都無

條女麻麻JA WO 勝在大波
唔怪得之你要喊

奧燒同德國足總反晒面 都唔會返到去
世界盃又贏過
佢又好似好享受倫敦生活 （例如同法明尼一齊搞梗個skin care products)
真係唔覺佢會走

睇佢自傳講話佢當初揀阿記係100%因為雲加
唉

冇樓都食呢d 你有樓點解唔食好d

我屌埋你果份

完約佢都三十幾啦
到時掛靴都仲得
死愛狗 後備都無 點都唔好益佢比佢賣走

Me

屌厭ipad pro?

俾埋我果份你屌
呢D生完個仔鬆曬啦 塊面又包 成個師奶咁

Airpod係方便既

個headphone 俾搞事食撚完後依家short short 地

個男仔好有型

佢果個髮型 我一世都唔會整到

1001